其實森美都幾撚慘 無證無據講到十足十咁

真係好撚慘
回應又比人話身有屎
唔回應又比人話身有屎
以為佢地有幾熟啦
屌你講黎講又係個輯電視節目
真係無撚解
兒登仔真係神又係你 鬼又係你

空穴來風

屌又無圖無片無cctv乜證據都無
你話佢拖住你老豆都得啦
真係擺明有野炒作就鳩up下

拋低句空穴來風好有point呀

冇得拗㗎喇，你一拗就會自動入會做護主犬

This is LIHKG

佢偷食都唔會咁蠢畀人見到啦

許志安畀人影埋，佢特別蠢？

連登借機清算唔妥既藝人，現代版毛澤東既反右運動

發夢見到/朋友係crew
連登仔已經信到十足十

一名不願透露姓名的鄰居跟本報記者爆料，見過黃心穎與一組合的男結他手，以及商台一名男主持十指緊扣返家，在電梯內舉止親暱，令人側目

一段咁既新聞都可以開咁多topic...
兒登平均年齡10.

慘咩啊, 無端端俾佢串嗰D重慘

好人好姐屈你咩？

許志安咁都唔係特別蠢係乜野?

應該係比人放上臺 嚟宣傳另一個個演唱會

咁都問得出，係你特別蠢

仲要加埋密

岸穴潮吹

咪就係
支持森美

無人見到
所以佢地有偷食?

唔明

唔好燈
唔想炒車

聽講你老母三百蚊過夜

因為佢平時太臭串
宜家一有新聞咪咁多人buy

睇落無乜關係嘅老鼠都中招
佢同賓穎咁多合作, 人地估賓穎想搞埋佢都好正常

點解許志安可以蠢，點解森美唔可以蠢？

我回緊上面話唔會咁蠢畀人見到

連登仔成日笑啲廢老蠢俾人呃錢
笑啲師奶弱智send假新聞乜乜柒
自己根本都係一鳩樣
無名氏鳩噏一句就信到十足
成班死智障

周圍傳緊你老母係雞
空穴來風

講真
以佢咁醒目 咁有腦 咁高轉數
唔覺得佢會犯到呢啲錯
個撚個許志安咁撚豬兜咩

同埋以我聽開佢咁多年電台
再加上佢之前旅遊節目
睇雙彩虹咁真心咁喊出黎(當然你地可以話係劇本黎, 至少我覺得係好真心)
就會感覺到佢係家人係好重要 老婆仔女擺係第一位

哈囉森美

應該係好多人憎佢所以想拖埋佢陪葬

兒動識撚用腦咩 人地講咩都跟跟架啦

三人成虎

無證據證明佢有
同時無證據證明佢無
同耶穌一樣, 講個"信"字

讀多幾堂邏輯學先講嘢啦

平時得罪人多咪冇人幫
呢d都係講形象

實不相暪
我都上過佢屋企過夜呀

謠言止於智

同連登仔講你老母係雞一樣，然後成班人都信你老母真係雞嚟

一名不願透露姓名的鄰居跟本報記者爆料，見過黃心穎與陳姓已婚男藝人多次出入，以及一名著名光頭司儀十指緊扣返家，在電梯內舉止親暱，令人側目

屌咩都冇我而家鳩寫你都知影射邊個啦，有圖先聲討啦

森美自己都係大仆街

佢平時形象點，一有位大家都會入佢數啦
好人好者搞最想非禮女藝人選舉

有屌過又點， 冇圖屌過屎眼妳都吹唔漲

係壞咗

白色恐怖既野

啱啊
森美除咗對啲小朋友好之外
都串撚到仆街

唔係3萬咩

連登妥邊個藝人
十隻手指數得哂

你特別蠢

根本未出鄰居爆料個時 個個兒登仔就不停ff關森美事 到有報導話鄰居見到商台主持個陣就以為自己好撚醒 根本咩證據都冇

兒登仔不嬲弱智

豆豆

都冇人影到安仔扑野
只係錫下都叫偷食?
冇扑野片都證明唔到安仔偷食啦

嘩，呢句嘢可以做呈堂證供架？

訴諸無知

連登仔真係另類共產黨嚟
唔鍾意條友就明知無證據都做死佢先
以前舊登就算借刀都會查清楚
連登仔卑劣程度真係共產黨級

係

依度係蠢人話事
風向一帶就返唔到轉頭
無批判思考架

通常過幾頁先有正常討論

可能太多中學雞

咁多中學都唔知畢業未既𡃁仔上連登 想有幾批判思考？
依家好似成班小朋友嬲豬發爛咋咁

最撚憎啲人
以為拋低句「上連登勿認真」
就可以乜都亂講

連登仔一開始睇到森美同雞wing多合作

>>開始FF森美有屌，越煲越大，搵埋啲節目CAP圖當證據

>>報紙佬見咁大輿論，決定作新聞煲大佢造話題

>>連登仔睇完假新聞，毫無疑惑地信足100%，以為自己神探打哂飛機

>>就算冇證冇據，社會都會假定森美有食

>>最後就係拖咗個無辜嘅人落水

連登仔畀返啲批判思維，對自己講過嘅野負返責任好冇呀？

連登個個都係法官

我都聽聞你老母做雞喎

on9仔 唔係咁撚蠢安心事件點爆出黎呀

Child 登FF 到當真先好笑

兩個都咁撚淫 搞過唔出奇

你講得出呢句都證明你好蠢,此POST已完

你睇唔明，都證明你好蠢

呢啲星島實係真隣居爆料先出
隣居有冇鳩up又另一回事
不過知mj識心穎，又唔似鳩up

你去證明你冇強姦過隻豬

痴線佬話自己唔係痴線,其實依句有冇得駁

佢老母咪空穴來風
佢就係嗰陣風
講野冇內容

咁快唔記得思古井單野

鄰

this is lihkg

同3年A班啲劇情一樣
啲網民俾人當狗咁樣撚

同智商無關，而係太多香港人鐘意睇人仆街當娛樂。

欲加之罪 何患無辭

森美點睇都聰明過許志安
就算偷食唔會畀人影到咁豬
解唔解答到你?

森美終於請人黎連登做打手

利申返先, 我講到明有相/有片先好開post
我撐森美㗎
只不過退一步講如果森美偷食, 一定冇許志安咁柒畀人影到咁解

你覺得假未唔好理lo
你可以笑人信人地唔可以笑你唔信?

原因:空穴來風
佢老母應該真係300

最強辯論技巧: 你識閪咩

咁你要解釋先得架

森美自己識諗架啦
佢打滾左咁耐, 唔識自我解圍咩, 仲要佢係聰明人

但係你地鬧講空穴來風嗰條友 都係有因啵
因為佢講呢句你地先屌佢 咁佢呢句野咪成立囉
空穴來風 未必無因

是但啦 個個都係想睇人仆街架啦

我覺得可信性不大，最大疑點係你鄰居認得有個係化眼線band友，講真，佢地隊band頽到咁撚樣，單拖出街都未必知佢係明星啦，仲要知係band友？爭d掛

最大疑點係安心之後先爆出嚟
呢啲嘢見到仲唔即刻爆畀傳媒聽叫佢哋過去捕人咩
咪又係傳媒老作出嚟等人對號入座
無做過咪當Juicy嘢引人去睇囉
做過就嚇到當時人心虛自爆

可憐人必有可恨之處
應該平時得罪人多先搞到今次咁

星島講完男結他手同商台主持
又出另一篇文話網民討論森美同mj
基本上同開名冇分別

空‘’穴‘’來風

1:打手
2:護主犬
3:咁緊張請咁多人洗白仲唔係身有屎
4:發夢見過

撈左咁耐大家都想佢收皮 佢唔厭觀/聽眾都悶

不過其實佢好醒
最聰明做法就係沉默
等件事過左就算
香港人性格就係幾日後就會唔記得

連登仔最叻以為自己神探上身係度ff個腦淨係得扑野同睇人仆街

證明好多連登仔想森美收皮
換轉係黃子華達哥之類扯上關係
一定無事

多？ 睇過

real,
未必無因

唔止，拍落滿清、日屬台灣、國民政府嘅保甲制度都唔輸蝕

大哥

森美個人咁乞人憎
係人都想佢收皮啦

隔離post都過千正評
唔多都一定唔小

淨係得星島問到有個鄰居見過,唔見其他報紙問到有人見過,都知單料真極有限啦,呢啲唔開名又有啲提示引導你去估係邊個嘅新聞,都可以咁多人去講,同嗰啲乜乜姐八姨太手記爆料有冇分別,咪又係記者9up

証據都冇講到似層層 冇証據就話唔會咁蠢俾人發現
平時開post都識講 圖呢? 冇圖講乜都得嫁啦
唔知以為佢地平時瞓係賓穎床底
森美平時串串貢 自大 係節目打橫行係衰
但依家未都未有証據 就講到十足十就唔啱啦
係屌都留返有証據先

連登最大特色：講咩都可以唔使負責

連登仔on9唔係第一日啦
個個成日都話女人係雞
但係依個禮拜個個都八婆上身
無中生有
連許生有冇扑同用咩花式都知咁
明明森美單嘢又搵唔到人證同物證
都可以信到十足
老實講咁多日咁多八卦嘢都睇到悶啦

杜汶澤前排咪俾人影到車女返屋企 有哂相 成班連登仔都話無野 森美呢單得個無名鄰居 又信到十足

森美假假地中大畢業

睇人卜街最開心係出自邊個

淨係拍過節目都傳得到
正常一齊主持過, 人地有事都唔會踩多腳la

係child 登仔先expect 森美要好似佢地咁一沉百踩先安樂

其實嗰個人係我。

申利，屌過黃心泳

森美就乞人僧 咁杜生就一定係清泉

杜汶澤post 哂相屋企有幾條友緊係冇野

第一日上連登咩班葡萄幻想廢青係咁撚柒架啦
唔係點會咁多炒車事件出現呀 咁快唔記得蘋果廣告單嘢喇 個陣開左九百幾個post分析就知咩料啦

最撚慘係冇人係見到

一名不願透露姓名的

發夢見過wor

on9 有老婆錫第條女比人影到都唔叫偷食
唔通食撚埋落肚先叫偷食呀

安心有片又嘴又攬就話值得花生 鄰居個d又無片又無相 係到鳩講幾句 信都廢事啦